加左「以下節目含有間接宣傳」係咪唔洗罰？

犯法前講「我現在即將犯法」係咪就冇事？

報警囉屌你老母

問下都要屌我老母

連登仔加利申又點睇

連登仔係狗

唔該你諗清楚點解節目含有宣傳係"犯法"先?
個原理係: 唔想觀眾係不知情情况下，睇左d扮中立, 但其實係極bias既節目
而去做一d決定，係不公平不合道德

但當你disclose左係有宣傳成份，已經係兩回事
因為講到明係廣告，觀眾有足夠資訊分辨
你可以選擇唔睇 / 信一半

中二生，以為自己好醒
唔好以為乜都可以類比

我唔係任何一間電視台
我係希望所有電視台，都有多d呢d收入
令香港電視業有budget去做好d節目
你覺得d美劇點解可以拍得咁電影級? 全部都係錢

唔係幫任何一間電視台